【義診轉發】中西醫為義士義診！！！

你好，我是私家診所護士，我所在診所醫生願意提供義診給所有示威者、義士，所有費用包括手術藥物檢查全免。經過昨晚11/8後，實在令我們更加憤慨，亦相信更多人唔敢去公立醫院求醫，我地見到好心痛求你幫忙轉發，pm fb page Leo Ball, 會再轉發給相關護士，一定確保私隱不外洩。核爆都不割席！只求佢地平安健康
謝謝你！

721811

推

呢個要推

721

推，畀更多人知

推呢個post

推推推

push

thanks